export const data = {

    react: [
        { question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript" },
        { question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca Javascript para construção de interfaces" },
        { question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Uma letra maiúscula" },
        { question: "Podemos colocar __ dentro de um componente", answer: "Expressões" },
        { question: "O ReactDom nos ajuda __", answer: "Interagindo com o DOM para colocar componentes React na mesma" },
        { question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
        { question: "Usamos props para __", answer: "Passar dados para um componente" },
        { question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" }
    ],

    html: [
        { question: "Para que serve a tag <nav> ?", answer: "Para representar uma seção de navegação" },
        { question: "O que significa HTML ?", answer: "Linguagem de Marcação de Hipertexto" },
        { question: "Usamos __ para inserir uma quebra de linha", answer: "<br>" },
        { question: "Usamos a tag __ para criar um hiperlink", answer: "<a href='link'>" },
        { question: "Como você pode abrir um link em uma nova guia/janela do navegador?", answer: " <a href='url' target='_blank'>" },
        { question: "Usamos __ para criar um campo de entrada de texto", answer: " <input type='text'>" },
        { question: "Qual é o HTML correto para fazer uma área de texto ?", answer: "<textarea>" },
        { question: "Comentários HTML começam com <!-- e terminam com -->", answer: "Verdadeiro" },
        { question: "Elementos de bloco normalmente são exibidos sem iniciar uma nova linha.", answer: "Falso" },
        { question: "Qual elemento HTML define o título de um documento?", answer: "" },
        { question: "Usamos __ para especificar um rodapé para um documento ou seção", answer: "<footer>" }
    ],

    css: [
        { question: "O que significa CSS ?", answer: "Cascading Style Sheet, ou Folha de Estilo em Cascatas" },
        { question: "Qual é o HTML correto para se referir a uma folha de estilo externa ?", answer: "<link rel='stylesheet' href='style.css'>" },
        { question: "Onde em um documento HTML é o lugar correto para se referir a uma folha de estilo externa ?", answer: "Na seção <head>" },
        { question: "Qual tag HTML é usada para definir uma folha de estilo interna ?", answer: "<style>" },
        { question: "Como inserimos um comentário em um arquivo CSS ?", answer: "/* comentário */" },
        { question: "Qual propriedade é usada para alterar a cor de fundo ?", answer: "background-color" },
        { question: "Como você faz cada palavra em um texto começar com uma letra maiúscula ?", answer: "text-transform: uppercase;" },
        { question: "Usamos __ para alterar a fonte de um elemento", answer: "font-family" },
        { question: "Como você seleciona elementos com o nome de classe 'test'?", answer: "*test" }
    ],

    js: [
        { question: "O Javascript é", answer: "Uma linguagem de programação multiparadigma interpretada" },
        { question: "O que significa a palavra reservada 'const' ?", answer: "Declarar variável de valor constante" },
        { question: "Qual é o uso da função isNaN ?", answer: "Verificar se o argumento não é do tipo number" },
        { question: "O que quer dizer NULL em Javascript ?", answer: "O valor NULL representa nenhum valor ou nenhum objeto" },
        { question: "Dentro de qual elemento HTML colocamos o JavaScript?", answer: "Dentro da tag <script>" },
        { question: "Qual evento ocorre quando o usuário clica em um elemento HTML ?", answer: "onclick" },
        { question: "Como você cria uma função em JavaScript?", answer: "function newFunction()" },
        { question: "Como você chama uma função chamada 'myFunction' ?", answer: "myFunction()" },
        { question: "Como você encontra o número com o maior valor de x e y ?", answer: "Math.max(5, 10)" },
        { question: "Como você arredonda o número 7,25, para o inteiro mais próximo?", answer: "Math.round(7.25)" },
    ]
};